除左地盤之外 有咩職業係過度神化？？

空姐算唔算。
茶記班阿姐仲叻過佢地

It

有咩咁神??

做左地盤七年, 唔覺地盤佬有乜咁巴閉

唔巴閉咩 閒閒地係地盤搵個呀叔都有2,3層樓揸手架喎 跟住又中意蛇就蛇埋一邊訓 有安全佬地鐵佬行過都理鳩得佢地繼續蛇 邊似得班港奴死做爛做又ot又乜乜柒柒

業餘工藝師

蛇你老母
行規黎架

所以咪話巴閉囉 繼續打你既飛機喇衝岀黎柒

地盤佬得個惡字
以為自己好撚疊馬

一年前已經聽你話過做咗7定唔知8年囉係真係假
不過都唔係咁巴閉啫，如果唔係工頭、只係普通工人嘅話放工已經唔使再理會工事，開夜每個鐘數乘工半已經係低於行規，日薪工、射波一日都唔使俾人屌

爛賭叫雞包二奶果d你見唔到姐

咁中共官員 都好巴閉

個個幾百億身家, 幾百件情婦, 殺人又唔洗坐監
你唔去崇拜中共官員??

我係 南昌站 既新輝地盤做緊

其實地盤 根本係好平常既職業
之前政府統計, 全香港有42萬個地盤佬
一個地盤都至少 幾千個地盤佬開緊工

入行做地盤, 唔洗學歷, 唔洗技術, 只要有手有腳就得

唔好講到做地盤好難咁啦